呢世人最憎啲細狗

又嘈又冇用
一見其他狗就想挑機
啲凸眼狗就最撚黑人憎 通常同主人餅印一樣

Pish

生得樣衰隻狗都唔想

最柒係男人老狗拖細狗 霸氣盡失

狗正阿 36

神仙都企唔穩

重細隻過貓到底係咩玩法

我都想隻狗會同人挑機
體型同哥基差唔多大
但就好鬼細膽 有其他狗撩佢玩都會行開
但佢又唔吠 淨係避開
不過好處係 放狗嗰陣 佢見到狗會掂行掂過
反而啲狗搶晒繩想撩佢

見佢好恰所以撩佢

芝娃娃

畀你講咗

不過Teddy冇乜嘢 多數都好乖，成隻公仔咁

但好鍾意扑嘢

agger

駁5到